夾iPad B T S (我要晒

小弟打算搵人夾買iPad Air/iPad Pro $650 有意留TG

咩叫你要晒?

冇嘢啦我搵到啦